（18/1）超過100宗！繼續WFH

疫情速報
1.18
．消息：今增逾100宗確診

100單咁少

繼續返工 馬照跑 舞照跳

公務員WFH又贏啦，大家快啲宣誓效忠中共加入港共啦

好！ 快啲爆

最好每日過千

快啲全民免疫